講講你地喺港大平時逗留嘅地方。

我先main library

Kkl 1or 2f

Hall

Chi wah rm 16

kowloon bay campus 2/F